鍾意左個女仔

係覺得 應該保持距離 係最好既關係
同 去唔去認識 做個朋友之間 不斷掙扎
仲以為自己可以說服自己 忍耐得到

順便自然啦 你地點識嫁？

因為個ex 先識 然後再因為感覺同知ex 分左手

咁亂

我follow 左 佢ig 前排俾佢unfollow 左 近排先平復番心態

邊個呀 我好亂呀

我同你好似 我都中意左個女仔
又係因為ex先識 利申：佢之前係ex既好朋友不過已反面
ex派帽比我 之後我就搵佢傾計 傾下傾下幾乎日日都傾 就咁差唔多一年 呢排我都成日約佢出嚟睇戲食飯 佢又唔抗拒 佢又會提議埋下次睇咩戲
成日好想捉住佢隻手 不過又驚無fd做

Up乜鳩

捉左先講

你講乜呀...